Be Water呢幾日希望改變戰略

利申我唔係散水撚

只係希望各位呢幾日唔好塞路, 塞鐵
改係各區助選, 做文宣, 幫各自心中既好議員

首先因為我係希望大家唔好俾籍口正苦取消區選
佢地會用賴交通社會不安等等時取消區選

其次如果呢幾日暫停去做文宣助選可以捉鬼
呢幾日邊阻路阻區選9成係鬼
因為佢哋可能真係製造畀藉口政府

最後區選完就繼續做自己

即使區選唔係五大訴求之一
但我相信定係改變香港嘅其中一步
重啟元朗區徹查721
唔好再畀鄉黑占據區議會